新壇繼續搵巴打加入我哋嘅業餘球隊

之前係高登都開過post 都收咗唔少巴打
佢哋都好踴躍參加練波活動
而家群組大約有七十幾人 但每次活動都係得十幾人報名 所以希望加入更多新血

主要星期日踢 下午/傍晚

荔枝角公園
聯合道公園
觀塘遊樂場

有興趣PM你電話俾我 我會whatsapp聯絡你

留名

有興趣可以點？新壇唔識pm，求指點